記者會為後開始用水炮車

屌你老味鄧炳強